太祖開天行道肇紀立極大聖至神仁文義武俊德成功高僧--老衲

老衲收唔收徒

唔收

衲dee淨係收皮，唔收徒弟

操你媽牛B死了

咁快有謚號，你條禿奴死得好